岩岩比人炒左

未過試用期，個鬼佬話我係唔讀呢科都係唔係好岩我做呢個位wo我心唸你老味一早就同你講左我唔係呢科你又請我，有冇人又係未過probation就比人收皮